高登：6月底9名船員抵港後住荃灣免檢疫下回寧波時被發現確診

據指該9個船員抵港時冇症狀、冇測試、冇隔離，政府新聞公報曾經喺6月30日低調提及事件
睇PO：

幫推

感谢祖国满满的爱❤❤❤

唔出奇，都大機會

屌呀

我都有出post 講，零號病人極可能係屯門內河碼頭傳出來，唔知呢架船有無停過內河碼頭

支那大爆發: 睇下港共豁免左邊32類人士免受強制檢疫

（搵到第三波零號病人）內河碼頭有不少獲豁免檢疫的船員進出

主要係林鄭話無人因為免檢疫而確診

宜家有證據啦⋯

感謝黨照顧

DKLM

睇下今日記者問唔問到君君啦

而家有曬證據

仲唔係你

多謝支那送大禮！

推

up

啲船員都冇驗點知人地有冇確診

所以佢點答都得...
不過宜家係有證據講D 人係香港走 未入境就確診

Pish

推民族自強 香港獨立

一日最衰都係免檢疫

條8婆一向都妖言惑眾

我估係咁答
因為唔係本港確診所以未有相關資料
仆街既答法相關船員可能係香港期間受到感染

佢會話係香港感染

送大禮
林鄭開大門收

或者船上感染

仲有班解放軍

呢個有D難度，係海中心船上比魚感染

林鄭：播毒係必需
最好香港人死曬
留港不留人

睇內容不是大陸船員，而係其他國家船員香港上船，然後大陸檢疫發現中招

無需問責 只係意見
而且無人會反對 國安法下邊個反對邊個犯法

意外

因為香港冇驗
所以唔計落免檢疫到

屌

實係去左初選傳染

屌你香港政府

又送大禮

繼續源頭不明

成個宇宙除咗支那都封晒都有病毒

明明零確診咗廿幾日都會變返有，一係就支那傳過黎，一係就你香港自己生產播毒，7婆你二選一啦

Tui

仆街死啦林鄭

pushhhhh

攬炒國家

push

弱智政府唔檢測就當無
屌你老母臭閪啊

大陸話三文魚都有病毒架

又隱瞞

Push

我唔撚理佢係邊柒到感染
總之港共政府擺撚到明謀殺香港人

煲大佢

2-5月有20幾萬人
6月有 3.2萬人 豁免檢疫 入境

陳肇始：豁免檢疫的機組人員
及船員能外出是漏洞

明知係漏洞
點解唔限制佢哋
在特定範圍內活動？
甚至取消豁免檢疫？

低調？
定係無處理過？

係。。。無驗，無追蹤，或者當時人講大話，咪無囉
上水今日3單60歲以上無源頭個案
可以有N個可能
可能係比家居人或即日來回人感染

推爆佢 隨時係0號病人

Pishhhhh

轉毒港

送大禮

最撚on9係可以大搖大擺入社區

藍屍 : 「班後生又扮船員 ! 」

多謝

前排卓明樓有case, 唔知關唔關事呢

會唔會係一落船去叫雞

佢會話係香港人野佢

手頭未有資料

連登仔識字就唔會炒車啦

臭閪君無柒用

都講撚左唔關佢乜撚野國籍事
而加個問題就係有確診者係香港
而香港唔撚檢測唔閪理
等到條友走撚左去第二到先發現條友確診

識唔識中文？9名船員從印度尼西亞、希臘抵港，然後再去寧波先被驗出肺炎。

有冇腦

推到記者問君君

帝盛酒店群組

柒頭收收皮先啦…邊撚到講過關支那人中招事

柒頭，睇下樓主嗰兩條link，乜鳩都話感謝黨。明明成單嘢係柒婆免檢累事，關乜春大陸船員問題？另外，應該要問香港免檢，何以大陸全檢？d人來到香港福地肺炎唔敢搞佢？

我相信大家完全讚成封鎖所有豁免
包括國際及支那
如果政府認為支那無問題
可以先封國際豁免
佢一定唔敢咁做
因為到時無得賴

唔免檢點賴落外國度
所以睇返數據
明明可以做到全強制檢疫
同埋國際服務根本無必要性
佢都一定會開返國際豁免
費事出左事無得賴

呢個都應該開post講
一係船員去叫雞
一係支那毒雞隱形病人

依家大家咪叫政府取消國際及支那豁免囉
只取消國際豁免都無問題
但政府絕唔會咁做
因為到時無得賴
咁咪證明到其實源頭唔係國際囉

上面班人係咁想引導又唔計呀
紅色大字唔係大晒架

根本唔關引導事
係人都知支那隱瞞疫情
同埋20萬豁免好有問題
知唔知有好多單源頭不明
所有豁免同埋家居隔離根本係大漏洞
應該全部人入境都要強制檢疫不得豁免
再唔係取消晒所有國際豁免都得
但政府肯定唔敢因為支那身有屎
無左國際豁免，到時有人中招佢地無得賴

信政府。。不怕

最後死

去酒店的路程、住酒店、去醫肚食嘢
已經係社區啦

調查、跟進成點?

有手足做YouTube channel 打國際線撐得好辛苦

快D幫忙分享出去

唔封支那人 唔可以歧視 最後爆爆爆 白痴都知呢波大爆發擺明係免檢疫個班搞出黎

源頭唔係支那先可公怖
查到同支那有關=源頭不明，close file

感謝黨

我幫佢答埋
唔會回應個別事件